快啲同我入去幫拖！有個黃色channel 開始有5毛攻擊話手足老母係雞但冇人知！

呢個channel 黃到爆！一路都有出唔同類型嘅片做文宣但冇乜人知

前幾日又出咗條片鼓勵大家堅持落去，點知開始有5毛入侵

黃嘅channel 真係唔多，希望大家可以一齊支持下佢地！等佢地都唔好放棄！

Push!

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

堅持落去

push

???

無左？

咩冇咗？